韓國車vs法國車，你會點揀

覺得Kia soul唔錯

點解係同法國車比？法國車要好有大愛先揸到⋯

因為好多人都對韓國車或者法國車有偏見
雖然香港人對韓國車嘅接受程度應該高啲

兩樣都唔揀

2部都唔買
但外型, 法國車中低階普遍都好重口味
韓狗部份抄足德國車線條好睇少少

早十年好多人玩206
而家都有少少雷諾

揸過雷諾Clio 係幾好玩 但係怕維修唔會買 可能我道聽塗說啦

利申揸vw希望唔會死波箱

買hatchback 揀法國
買房車揀韓國

現役雷諾己經唔同,就如你講既CLIO半數以上PARTS同港款日產 MARCH,
而稍後都有部SUV同QQ SHARE PARTS,維修即時變得平民化
品牌有望重光.

abarth

韓國車既機械仲簡單過日本車
維修保養都好方便
只係可能無乜車房肯接

Kadjar 何止同 QQ share parts
直頭同一架車啦

但 Kadjar 唔行 CVT 又有 Turbo 爽好多